點睇連尼住（連狗） 連劇透都話要bam?

睇來假膠都要bam 的日子都不遠了

第一個就bam鳩左你件垃圾假膠

第二個就係我

回

借鮑姐黎吊兩下ok?

樓豬好好享受埋剩低嘅日子

點撚解唔洗ban
戲透死全家

只要有9up的心 邊度都可以是波台

起初他們追殺劇透者，
因為我不是Marvel fans，我不說話；

接著他們追殺報假分者，
因為我不是曼迷，我不說話；

後來他們追殺GV發佈者，
因為我不是Gay，我繼續不說話；

此後他們追殺本土派，
因為我不是本土派，我還是不說話；

最後，他們奔向五毛來，
再也沒有人站起來為我說話了。

我劇透今年利記奪冠
夠彊bam9我

ching 意思是 我是五毛嗎

兒登平均年齡<20，連狗要就住班小朋友

樓主25牙祖

我同佢有親？

不用分得那麼細，CC 台話波台狗都是五毛
呢個post 全都是五毛

假劇透唔會bam

劇透倚天點算

連仔唔睇 所以無事

屌 連狗又攪鳩我地

屌 我想睇劇透都唔撚得

我地連睇劇透嘅自由都冇，上百度睇好過，內地都開明過香港

系

連狗marvel打手
唔知佢又收咗marvel幾多錢呢

許賊正一狗閪